724極大成效，召集725癱瘓埋油塘站

唔講咁多比圖先

今日活動有極大成效，成功癱瘓半條港島線多謝咁多位連登仔女無私奉獻。但大家都知
香港人熱愛返工，居然有人真係北角落車行返公司因此小弟提議725癱瘓埋油塘站，塞死觀塘線、將軍澳線

[size=6]到時撘巴士都幾個鐘，變相港島區罷工半日，幫助可憐嘅打工仔參與三罷（利申港島打工仔）

好

推

今日係集中人力先有效果
要安排好人力先得

油塘喎，無第二個站揀？
一係就真係要至少幾百人先搞到
無嘅真係唔好亂試，上次有版你睇

可以做好少少就山係拎啲文宣用料係手
俾人影到都可以清楚知道咩原因
主要for外媒

Push

push

其實最好就係足夠人力，真正塞滿架車而無人落車
自然無人上到車，又無得俾大鬧

啱，大家可以入gp啇量左先，小弟只係提議，最後由大家決定

咁快就打飛機

仲有文宣都要配合

個人蠢見應公告市民，地鐵再唔老老實實回應元朗恐襲時件，會再次發起行動。

感謝今日行動組，同解釋既市民

金鐘都塞到何懼油塘？但要召集多啲人係真嘅

油塘唔好搞啦 少人實瀨野
不合作運動之後 可以去狗鐵總部抗議 佢唔回應就再不合作運動
好似沙田新城市咁 不斷loop

其實真係唔駛多站，KO幾個主要月台就搞掂

成班弱智仲未知自由價幾貴,仲返工

我明白油塘有風險，但塞金鐘唔塞紫色線真係事倍功半，而且塞油塘可以頂埋將軍澳線來回觀塘線，效果更大或者退而求其次鰂魚涌都得，集中返係港島線

好！我油塘轉車
聽日等你地！

油塘一塞可以塞曬港鐵右半部分

鰂魚涌

油塘黑警大本營喎

記得要要港鐵回應元朗事件

所以講鰂魚涌都得，睇人數同大家意向

Ok

啱啊讚成圍狗鐵總部

圍總部迫佢回應

油塘嗰邊要小心

鰂魚涌好難喎，佢個站咁大

不合作重點係要港鐵回應，我地目的唔係搞人，係抗議港鐵

發夢如果一條線全部站同時禁緊急制

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

我覺得不合作運動唔錯, 可以試下癱瘓西鐵線, 之前有人斷佢網, 又話斷水斷電, 如果斷埋佢交通, 真係可以令佢地變孤島, 佢地咁鍾意守衛家園, 我地咪幫下佢地自成一國都唔錯

其實今日係點做先咁成功真係就咁企？

食住條水, 順流推元朗, 再spin去上環!

其實係調景嶺搞就夠, 人少仲易搞

打工仔心入面不知幾g持
攞正牌休半day

推
唔想返工呀我

熱烈支持
好多人落唔到去港島
又好多人出唔到九龍區
唔使返工好開心

支持

朝早北角易塞d

但係鰂魚涌好焗

打工仔表示全力支持

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）（不主動但自衛）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

一人帶一個大背囊同大既手提箱

冇預警先有效

呢個好重要

唔係班藍絲又係到嘈

聽日文宜要加油！！！

其實你斷中轉站就得 馬上返唔到工

將軍澳番工既我表示無條件支持大家一切既行動

迫政府跪低

其實轉車站太大啦...唔夠人好易收皮

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

中環站呢

太子呢

個人覺得唔使集中一個去塞
去隔籬一兩個站塞又得
打游擊戰 差佬都冇你辦法

塞九龍塘站啦
2條最撚繁忙嘅線 同時又牽連到紅色線

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

其實會唔會諗過拉攏埋已經被遲到既人？
利申 非現場亦非港島翻工唔知港鐵線情況

還掂點你都已經會遲到 好對唔住
但如果你認同元西事件/五大訴求etc.
參與埋我地一份 搞大佢 上哂新聞 嚴重癱瘓
老闆又點樣責怪到你？

反而你遲個少少，你又煩，翻到工
老闆又會話你點解唔早少少出門口，咪仲唔開心。
索性參與我地！

上架車走唔到 下架都唔會走到

文宣要今日做好先
唔係啲人唔會知你癱黎為咩

唔好搞香港站會返唔到工

其實唔係決定咗九龍塘啦咩

係，罷工大絕要清楚文宣配合

有個想法
有冇諗過整hand made 痴標語落頭cool?
又唔洗手拎 又唔洗人舉
一人一個好似清朝大旗頭咁？

但要點樣推撞下唔易跌可能要加條繩

愚

我覺得可以效法戴頭盔嘅巴絲們
貼喺頭盔度
又可以貼埋喺身度
流動文宣人

我傾向唔認同短期再做
1.會動搖中間派民意(的確有部份)
2.市民都入左閘比左錢,港鐵自己又唔洗提供服務隨時wfc,我不確定咁樣會不會逼使令港鐵回應

正呀

利申返觀塘，好撚支持。
我公司好撚多港豚 果堆你由佢屌啦 得把口

幾點開始港島番觀塘8點有得開始未

Pish

但始終頭盔令某啲人有戒心
覺得好似我地要開始搞事 同埋長帶都熱
反而如果呢個成事 又輕便又易換又平

啲人成日話養家罷唔到工，依家有埋合理原因係地鐵開唔到車搞到翻唔成車都仲有得唔支持？

咪係囉屌
今日得小貓三四隻
500人唔係好多啫
又放緊暑假
大把學生得閒
TG傾好晒
一次出500人
睇佢出防暴定點

推，一定要講清楚理由俾大眾聽

老老實實
係搞就幾個中轉站都搞
起碼1 200人一個站咁搞
開幾個gp 講哂時間地點 同一時間搞
同時要做左文宣先
同一眾打工仔講下點解要咁做同sorry定先

有冇傳送門？

加密plz

玩埋九龍

你鍾意啦 你發起有人去就兩個站一齊搞
以我所知今日稍後 琴日出post召集既巴打有第二個站會搞

725 7:30 集中九龍塘mtr
目標係癱瘓癱到上報比藉口香港人罷工！

理想結果係停住九龍塘啲車等後面既車過唔到，從而令打工仔無法到達公司

注意：
1. Focus返係拉手制同每一卡大家都唔舒服便可以（臨時演員都係演員）
2. 最好唔好相認！
3. 冇dresscode！
4. Be water, 見唔對路要撤
5. Group已經有狗，大家小心自己講啲咩野
6. 如果做得唔好係會有反效果，所以最好有人係站內做文宣，好似之前有年青人入面跪地宣傳都有唔錯既效果

做每一步要先確保到公眾安全，唔好做犯法野，thanks

第時大灣區港共融合
外資走
個個失業
新工叫價
普通專業人士6000-7000
勞動階層3000-4000
第時香港人工同大陸叫齊
睇你班藍絲叫天怨地

係就搵日星期六日全港18區都一齊搞

Thankyou bros, siss

!

對準政權
不合作運動所帶黎既不便都係由林鄭同黑警造成

其實係咪應該搞每條線既出發站 等佢連車都出唔到
例如港島線就搞柴灣站 觀塘線就調景嶺咁

支持 雖然等車好熱

金鐘都得 油塘咁多藍屎仲好

今朝搭巴士已經由半個鐘變成一個鐘

加油

另建議早多少少開始，效果應該更好

叻！

725係九龍塘呀！ 大家focus返

今日d師奶OL見車就逼,
佢地真係好鐘意番工

入面應該有人真係唔知咩事嘅 可以試下搵人即時文宣

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

係政府搞到咁 賴落林鄭度

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）（不主動但自衛）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任+五大訴求）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

星期日搞條jer

一定要做好文宣先
一定要做好文宣先
一定要做好文宣先
一定要做好文宣先
一定要做好文宣先
一定要做好文宣先

係就快 聽日唔撚使返 休息到星期六就仲好

如果現場有市民鬧
一定要禮貌解釋做文宣

油塘一次搞掂綠藍兩線

不受傷
不被捕
一個都不能少

真心 塞還塞 塞完又重申訴求

兄弟爬山

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

前日罷左工已經聽日要翻但我無任歡迎大家阻住我翻工

開緊急門成效更大
如果路軌有人就更加開唔到車
但係要小心

塞金鐘 塞到熟先啦

講真你地搞得嘅話 一定要明示點解要咁做
舉牌 唔係發洩式標語 要寫明追究港鐵721乜乜乜
聯絡記者發聲明 叫口號 等等

識玩一定塞過海線

搞之前要整多啲文宣

直上九龍灣比死線 過死線唔覆再做個flow會唔會合理d

我好希望聽日落地鐵站會全部都係人
thx

係就8至10點啦 而家根本好多人都唔洗返咁早

東九龍返工嘅我表示支持

手殘負左，sor

金鐘成功係因為金鐘多數20-40歲有學識既人
去油塘得班深藍50-70歲，仲有休班警退休警

老實講安全考量唔建議

下次要搞兩個地方既話，最好就話，身份証單數就去 A 區，雙數就去 B 區

搞將軍澳咁慘
本身條將隧都朝朝塞到仆街

係地鐵站附近貼話聽日攪不合作運動
非連登仔唔知係度圍緊爐，
佢地可能係同路人，話俾人知會做mtr 不合作運動
好似d 航空公司同外國火車攪擺工，都話俾人知有呢單野，預下時搭其他

紅磡站可唔可行呢？
搞到兩條線乘客轉車同列車開出
大西北人又冇得係紅磡站落車轉隧巴…變相要係尖東落轉紅色線再轉藍色線

我住將軍澳 我支持

呢張圖邊到黎，點解會有堆咩陪你放暑假係到

26號荃灣線？

正啊 黎啦黎啦

全民頭盔月

咁都係一架
唔企門，照開車，對個世界有咩影響

啱啊，元朗示威都俾人打港鐵都要負責。

油塘撚表示支持

可令到人見到地鐵對突發事件的應該係0
好似元朗個單咁

九龍線表示支持！

文宣要早幾日做定同周圍講

好多人都唔知今日點解要搞港鐵

唔好啦

油塘將軍澳線極佳，利申將軍澳番中環

其實手足們應該執套老西行動 既難被人認出 D狗都少D搞你
著老西 做間諜

教你如何應對塞地鐵失民意論

塞左想出站走都仲要爬條長命梯

好句!!!好 point!!!
還掂點你都已經會遲到 好對唔住
但如果你認同元西事件/五大訴求etc.
參與埋我地一份 搞大佢 上哂新聞 嚴重癱瘓
老闆又點樣責怪到你？

反而你遲個少少，你又煩，翻到工
老闆又會話你點解唔早少少出門口，咪仲唔開心。
索性參與我地！

一定要搞埋

其實可以車頭一批 車尾一批
等佢地係車頭處理完 車尾就出手
等佢地行餐懵先
車尾搞掂再輪返到車頭 狂loop

死肥婆一逼就尼馬扮跌
順便拉手制唔該

油塘呢邊已經有一種熱愛油塘嘅巴打絲打幫手， 嚟啦我哋會支援你

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

做咩咁唔小心呀伯伯, 我幫你執返啦

加油！！要大聲宣傳我地既目的同對元朗事件既控訴。

先圍狗鐵總部…… 由香港人反工啦，一日可以諒解、繼續就唔知文宣點接落去啊。

好大影響

求下你地唔好推啦
真係會好大影響

調景嶺啦

plus

起馬多後生

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

支持 聽朝油塘站見啦各位

九龍塘

咪玩
一陣又撞車就hihi

香港人鍾意返工既程度真係唔講得笑

包括我

共鐵又加價.................

單機左好耐 係唔WORK定冇人睇

鰂魚涌唔得

佢唔需要將軍澳先去北角

佢轉落港島綫再走都得

所以如果鰂魚涌就要塞兩條 唔係咁好

北角會好D

聽日公海係話九龍塘
盡量唔好分散曬

東鐵同西鐵呢？

借問從何得知極大成效?
我睇狗鐵完全當冇到

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

其實真係無奈選擇

睇成效要睇社會反應， 癱瘓只是手段不是目的啊。

油塘有狗房, 難搞

Pishhhh